4chan/v/板2019年電腦遊戲獎頒獎禮：Blizzard「光復香港，時代革命」贏得「反遊戲罪行獎」

（背景：/v/係4chan嘅遊戲台，由於4chan傳統，流連/v/嘅，下至全世界最勁嘅弱智，上至全世界最勁嘅癲佬。）

每年年頭，/v/都會對上一年嘅電腦遊戲嚟個大投票，選出嗰年嘅Vidya Gaem Awards，簡稱「/V/GA」。呢個獎標榜「與大衆傳媒嘅電玩獎唔同」，因此會有好多奇怪搞笑嘅獎項，例如：
「我最憎恨獎」Most Hated Award：全年最乞人憎嘅遊戲
「差得最少獎」Least Worst Award：差得嚟又差得最少嘅遊戲
「劇情與角色背景描寫獎」Plot and Backstory Award：最佳描寫女性角色（年年都係H game）
「噤X就會贏獎」Press X to Win Award：最差遊戲性
「豬流感獎」Swine Flu Award：2020年回顧2009最佳遊戲

Anyway，今年2020年頭，2019嘅獎終於出爐，香港反送中事件中期爆出嘅「Blizzard暴風雪ban咗香港電競選手Blitzchung（因爲佢喺電競嘅訪問途中講「光復香港，時代革命）」事件被4chan提名競選「反遊戲罪行獎」，以高票擊退其它提名，頒獎禮途中更大大隻字寫出「Liberate Hong Kong, the Revolution of our Time」。

事不宜遲，去片：
2:13:37 開始

We connect

維利

聰哥好波

成段得獎片段都係Winnie the Pooh

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

聰哥受我一拜

4chan

入去個網睇成個list
PLOT AND BACKSTORY AWARD
for Best Representation of Women
#1 CODE VEIN

笑左

如果connect 到4chan 痴線佬幫手真係多隊神兵

年年都係咁
2018年，Soul Calibre VI
2017年，Nier Automata
2016年，Dead or Alive Xtreme 3
2015年，Huniepop
2016年，Bayonetta 2
2013年，Dragon's Crown
今年已經算冇咁色情

正

/pol/忙緊吹奏武漢肺炎嚟個世界大攬炒
佢哋好想嚟一次真嘅"It's Happening"